【集思廣益】仆街！原來我下年就grad！

小妹讀語言乞食科。揾工有咩介紹？

教書

警務人員子女關注組

ACO

div，curl

好多人爭呀
好大壓力呀。就嚟讀完書先珍惜讀書嘅時光。早知當年repeat幾年啦

我唔識哩啲理科嘢

讀語言乞食科
咪讀多個ST master

我其實有讀sound stream，但係認真我只係鍾意sound variation同phonology，唔係特別鍾意speech theory嘅嘢。
更何況嗰master's degree 咁貴。小妹接幾多客都唔夠畀

如果你唔係特別標青或者屋企有錢
盡快接受興趣同工作係兩回事

利申：好鍾意ling但degree唔係讀ling
成日sit堂識幾個ling friend
佢地都唔係做番本行
你有心研究另計
但預左條路唔易行、亦好孤獨

放心，你出到嚟唔會搵到工做

ling友+1
乞食科grad想做個專業人士唯有讀st
但40萬 就算有有錢都唔係咁易入
最少都要first hon就夠人爭 或者靚profile
這些機會...

多謝提點！！！

祝你成功！仲有而家做每一個決定都要諗下可唔可以移民。

Sor咩叫ling

教書太多人爭，但入到行人工真係幾高。我見到好多language majors去曬做 tutor，就知教席難求。

讀master
護士 社工 CS

反而要早過人出來搵Intern攞經驗整靚份CV都緊要

去ive教書，好撚hea

有冇讀咩language

都諗住讀埋嗰master先出嚟。醫護嗰啲應該難啲，淨係得dse bio底，應該唔夠做。

我諗今年要揾了

好似要master's degree 先教得。話曬ive都係大專院校

言語治療師月入5皮

無呀，我讀嗰個program無特定要讀某一種語言。不過之前有修過英文。